一句講曬，為左香港818準時一次，得唔得？

聽日理論上未係遊行，暫時目標係要集會坐爆港島
集會唔需要你分流比人向前遊行，只需要同一時間坐爆個地方，甚至係成個港島，畫面先最震撼
如果d人因為集會所以黎一陣就走，或者個個遲到，最後變成流水式輪住坐同一個區域，咁樣點曬冷？

準時 2pm 維園民陣集會 (已有不反對通知書)，同我坐爆港島
得唔得？

我會準時到
我係大灣區人

推

幫手正皮推上熱門
share曬比你身邊人

係所有小學、中學、大學、同事、家族既所有whatsapp tg group呼籲左未呀？
6月9 6月16出過嚟嘅人，聽日818維園都要出嚟，大家今晚返到屋企就要喺所有Wtsapp group tg group呼籲人出去。聽日真係要出去，和理非咁出去維園遊行，希望大家都呼籲下親戚朋友出去行一次遊行，要好似6月9，6月16咁多人。

你同學Whatsapp Group有20人，同事Wtsapp group 10人，家族Group有10人，呢度都40人，如果當中有20人因為你而出嚟，再因為呢個呼籲叫多20人，再因為呢個呼籲再叫多20人....經過好多重之後，會再有200萬人出嚟。

如果你相信有蝴蝶效應的話，你就係隻蝴蝶，呢一切會發生。前提係你必須要盡快做，同埋言出必行，聽日維園見。

OK

香港人真係CLS!一個字"勁"!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

香港人準時2pm坐爆港島，得唔得？

818兩點 坐爆港島

ok

無可能
你預大家都3點食晏
食完慢慢行再加人多 都起碼三點

有事準時唔到既人都一定要黎呀，每一分力量都好重要
只係希望大家唔好不必要地遲到，呢個尚未係遊行，我地要曬冷

Tui

唔得 我會早到

2點維園見

818

為左香港早d食野有幾咁閒

818維園見

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

會早到

No problem

今次決定偷步

有早無遲，除非有事

八一八 兩點鐘 維園見

準時一次

次次都早一個鐘

我會早到

好

爭氣呀

估唔到咁多巴絲平時係準時

聽日兩點維園見
你今日做咗未？等你同我剔哂佢！

Pish

香港人一定得

ok 聽日維園見

早到冇問題
但唔可以早走

721 811

麻煩大家全力正皮推上熱門
share比身邊人睇

push

打錯。。。1點食晏
其實好正常既作息時間

準時兩點

冇得負評既
咁唯有正評

818 tui

搭鐵慳錢買物資大法 《全民買特惠票》

一定要準時

得

坐爆

今次會準時㗎喇

818見

Ho yi!

Push

係，今日紅土不守時對人數有影響

為左香港，12點食，準時2點到，得唔得先？

KWONG FUK HEUNG GONG

Yep

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

Ho ah Ho ah

遊行不守時都可以話疏導人流比人遊行
而家尚未係遊行，法律上只係集會，我地只需要準時坐爆就得，遲到會減低集會個影響力

好人一生好報

落雨就坐唔到地下

SHI DOI GAAK MING

兩點見

818 2pm

帶張凳仔
帶多D比老人家有冇得諗

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

我要早到

返工都唔會遲到
遊行點會遲到

行到維園好攰坐番幾個鐘休息下
遲黎嗰啲 入唔到住咪出面排隊等下囉
我呢啲死港女唔理等幾耐都要入到維園打卡

同意 推

行得攰坐一坐

切記離水車一百米 斷手斷腳好大鑊

聽日見

黑衫入維園先

民陣話有議員散場個陣帶大家去地鐵站

入左維園先啊
入左維園先啊
入左維園先啊

咪撚偷步

818早d到

Ho ah!

818 pish

係要早到囉 會塞爆地鐵

得！
聽日維園見

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

Ok

用航拍機影低呢一刻應該好震憾

818 兩點維園

👌

準時到

好撚難架

準到到 準時走 不留守 不被捕 不送頭

輕輕的我走了 正如我輕輕的來

我見到818果日，全部香港人都到齊維園，只有一個人未到。

2點係比 家長小朋友 老人家
人地一家人行先

我地後生仔遲d 去有乜所謂

等佢地行完就後我地先進場

又係喎，我諗得唔夠全面
總之唔好遲！

準時 兩點維園見

諗住8點先到

唔係知難都唔洗開POST呼籲啦

聽日係集會
唔係遊行

2pm見

P牌推推推

暫時仲係集會，未係遊行，冇野行

全部人唔該同我坐到11點

一百萬人唔行？
全部坐係到呀？

都無咁多位啦 ，你唔行點疏通人流？

有事要遲唔緊要，人到就OK
但可以準時就準時啦大家
唔好不必要地遲到

今次準時到

準時唔到 因為咁多人坐交通工具好難預時間

818！推到有81.8%香港人出來！

GOGOGO

天文台預測聽日落雨，但係我地都要塞爆港島

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

得！

好！！！！

一定

到時會全部其他站出架啦
總之就短時間內要曬到冷
唔好輪流式坐維園
咁先有足夠人力坐爆港島

ok 清楚明白

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推

818 兩點 維園

無問題啦，聽日見

【香港：緊急狀態】ＴＷＩＴＴＥＲ戰線幫拖將條片散開去 ！！！

p

Ok la see u

維園見

要早到

有冇國旗派

我會太多兩支水早到 真係要曬冷呀

好難買
唔知邊到有得買

早到

推。818 兩點 維園

準時啦各位

一齊和理非

818維園見

會早到！

全世界準時

Be on time ah hkers

天日見啦 各位Ching

我p仔超咗出post！拜託

[突發］明天極度危險
小心駛得萬年船，大家入去聽呀！🙏🙏🙏

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

一齊和理非一日

啱啱整左張反普教中

ㄧ定得

Fake news 睇嚟有咩意思

聽晚收八點，唔知到時會變成點

傻架 準時到坐到出海皮呀

今次唔行緊係早d去霸位啦

Duc

二點定三點?

818 明天維園見

聽日見

2點 見

好撚高質

民陣見記者講咗關於聽日安排。 集會係2pm開始，但係用 *_流水式_*。 即係 所有人一入維園，跟手就喺高士威道出口走人，由議員帶頭。警方已經同民陣講明迫爆維園之後就會封閉高士威道一帶讓人流離開 。 一定要夠人多嘗試進入維園才可以迫爆 天后及銅鑼灣 地鐵站，令到佢封站， 離開嘅人才有足夠理由行去其地鐵站疏散，繼而順理成章逼爆香港， 喺路面前行去對下一個地鐵站疏散。
唔好諗住企喺 灣仔 銅鑼灣 一帶等插隊，因為咁變咗唔夠人逼爆維園，令到地鐵站冇足夠條件封閉。 銅鑼灣站唔封閉，離開嘅人就冇藉口繼續向前行。
梁家傑已經解釋咗， 集會有不反對通知書，當然係合法。而前往參加集會嘅時候喺街上唔會構成犯法，離開亦同樣唔會構成犯法。
聽日如果因為怕事而唔逼爆香港嘅話，我諗以後香港都唔使旨意 再批出遊行不反對通知書！
呼籲所有 69及616 遊行過嘅人必須再出嚟，仲要帶同其他人出嚟！ 要為呢兩個多月一件接一件嘅不公義事件發聲討回公道！ 唔好忘記721元朗警黑勾結、唔好忘記畀黑警用過度暴力打傷嘅示威者、唔好忘記畀人打盲眼嘅女仔，到而家警方都唔肯承認係由布袋彈造成、 仲有警察默許嘅北角及荃灣街頭暴力！！
不要自我噤聲，團結才是力量！ 今次運動輸咗，可能永遠都唔會再有機會！

雖然我唔準時 但一定會到!

2

早到添喇，仲準時？

佢哋講過同分析唔係第一次，北角事件佢都呼籲過，而且傢北角事件一樣，放聲唔係第一次。最重要係唔可以大犧牲，留得青山在。🙏

照黎11PM先完架

818 街頭再見

好

到時見

之前每次都係4點幾到,聽日一定準時到

外圍人群其他站出向住維園方向行
因為太多人直接佔埋馬路

吊 如果塞地鐵咁點先？

8月18遊行

全全世界既記者係晒香港丫而家，驚佢老味

I am in

聽日維園見

總之行出條街度就得

香港七百萬人呀

duck

如果塞左係鐵入面點算
最慘係塞左係CWB or 灣仔 or 天后地鐵入面.

又掉唔到頭 又出唔到去

6點收工同同事趕過黎

12點野餐

我開POST講得衰，其實應該要搵批人早到
所以我決定聽日早到

人到就得

約定各位，有早無遲

屌 我次次早到
咪又係企係度曬住等

正偷黎用下先

坐爆成個港島 坐到入紅隧

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

岩 早左到逼到佢早d開始”疏散” 咁就唔洗咁多人逼晒係地鐵

凖時2pm見

818 818 818

咪on9

我會準時到

更要小心！共匪唔係人，佢哋正在用8964招數

香港人慣性遲到
但唔會唔到

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

推 實準時到

1400點, 準時

我係大灣區人

818 ， 2pm

留名，聽曰見

好多大灣人

平時翻工遲開半個鐘 聽日一定準時到

我都有呢個疑問，咁如果大家有計劃咁係港島線，以銅鑼灣為中心，數同站落車，其間需要大家回報坐左幾多人呢？一定有人遲黎，果d人留意定以家坐到邊，我都知好難

冇問題 2點維園見

推，係時候改善壞習慣

不反對通知書到幾點完？

呢次真係唔好不必要咁遲
集會玩法唔同

818 2點 維園見
大家一定要出！

推 下面post 唔知真定假
陳雲同明居正都提過依個劇本
大家可唔可以集思廣益
諗下點樣避免
利申： 8.18 照出

【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

巴打段野幾好
不如開個post講

好準時

準時 2pm 維園民陣集會 (已有不反對通知書)，同我坐爆港島
得唔得？ 得

不反對通知書由 10am - 11pm
民陣呼籲2點維園集合

準時見

得！
818 維園！

好!!!

有事會遲，但一定到！
818維園見！

你個負評咁樣 邊敢遲到啊?
塞爆佢 聽日見!

應該係要每搭一個站 (巴士/地鐵) 都要留意地面消息
be water落車行過去

開咗， 幫手推就得

突發， 新聞， 社評 都開咗

無問題
維園見！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Tui !!

818維園見，盡量準時到，預我3點半

聽日行到夜晚回程嗰陣無人知會發生咩事
尤其係元朗荃灣呢啲地方
聽日有大把和理非行

大家要帶定其他衫換黎保命

可唔可以推上熱門！著黑衫帶spare衫

唔洗開三個啦集中推社評個個
全部都係時事台開三個做乜

推，聽日提早出門口

2點維園見！

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

因為分咗台， 啲人唔睇社評就睇唔到。

好 6點收工趕黎

d人都睇最新/熱門架咋

如果流水式 同遊行有咩分別？

好👌

818 兩點 維園見
光復香港 時代革命

我會努力準時

一定坐爆維園兼倒灌出去放心。香港人，加油

準時呀！

唔好再兩點先出門口

818 818

u

s

h

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

818準時到！

坐爆香港島

會準時到
但想問下
大家估幾點會排到入維園?

8pm?

←←←腳骨力有限既手足

坐爆港島

得聽日見

一定準時!!!!

818 準時到

Support 我早幾日都開左post講

可以

對唔住
今次唔會㗎喇

平時會遲到，聽日一定準時

聽日準時見

可以

光復香港 時代革命

各位到時見

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

香港人818

逼爆維園
逼爆銅鑼灣
逼爆港島

今日撐警都話有40幾萬人
我地聽日應該最少有500萬人

多你一個真係好多架

準時

差你一個

準時！

818 維園集會見 純和理非

唯有約早一個鐘

NGO DUC! 2 DIM GIN LA!

818 維園見

邊個唔準時

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

坐爆港島！

送工即黎

收六點

收撚到

放工黎幾點到都唔會遲

818
818
818
爭你一個就爭好多了
#我要上國際舞台

推啊

推
準時一次

推！

入咗維園既，千祈唔好走，要塞爆，外面才可以繼續塞爆，唔好被人帶走人潮！

遲到都唔緊要 最緊要有到

推 818

818兩點維園見

818 準時2pm維園見

PUSH

搭車咪又塞

呢排D生理時鐘亂哂，盡量

推！！818 2pm

幾點都要黎，早唔到遲都要11:00前到，留到就盡留
坐爆港島

坐爆港島
聽日見

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

實準時！

推，一定到，p仔冇得評分

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

好！！準時到！！聽日見

我會早到 塞爆佢先

我都會早到
唔記得係一樓呼籲埋人早到

新仔正評唔到sorry
唯有推下po!!

光復香港!!!!!

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

唔駛太擔心，因為未到銅鑼灣已經大把人係轉車站塞死，所以一定會遲

p牌都推唔到
不過多一個留言多一份共嗚

如果本身已經想遲到，加埋塞車，就會更遲
心態要想準時先得

手動正皮

推。

好上午到現場
818 維園見

818兩點見

818坐爆港島

得

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

越早越好
我會1點到

冇問題

推 香港人都識準時㗎

【置頂】【818兩點維園全攻略】

知道

準時唔到 但一定會黎

721
811

會準時

818 兩點維園見

2pm

推 準時啊大家

6.16 個次6點幾先到

我想拿張等仔坐

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

你咁講一講 我聽日準時一次！

個次遊行，呢次集會
玩法唔同

乖啦大家 準時 不插隊 好重要 求求大家

大家818維園見！

一定準時到

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

一定會到！！！！不過遲少少小弟喺度對唔住咁多位先

真係有事遲到唔緊要，人到就得

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

Chun si do~~~

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

tui

咁都無200000個簽名？

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

2pm見

五大訴求 缺一不可
1. 政府立刻正名撤回逃犯條例
2. 立刻成立以大法官為首的獨立調查委員會作全面調查
3. 收回暴動定性，停止白色恐佈，釋放所有政治犯，承諾不秋後算帳
4. 特首、律政司、保安局局長、警務處處長失職導致社會撕裂應問責下台
5. 在沒有831框架下重啟政改，盡快落實雙普選，以解決政府沒代表性，政策倒行逆施的問題

Okay

唔好咁快散，越晏越多人呀

Ho

同屋企人會早到

個負皮極端到 笑左
推

好彩冇比d有事焗住遲到既人屌
旨在搞下氣氛

一樣，早到避免塞死曬

612
721
811

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

[818] 有個諗法 既然係流水集會

【突發】英國紀錄片導演想搵人傾下香港人嘅故事，下年喺美國PBS同英國Channel 4廣播！

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

不見不散

推撚爆佢，2點見！

屌收工先去到(´Д` )

幾點黎都唔會遲

可唔可以加埋
因果由國
容港治己

NG DAI SO KAO KUET YUD BUD HOR

好
和理非勇武不割蓆
今日和理非主場

P 牌冇得正評 推

p牌好似都冇得推
但每個留言都好重要呀

會提早到

818 2PM 維園不見不散！

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

好多巴絲為左避免太塞都會提早到
辛苦你地

集會遊行 啲人成日都遲到

２點鐘！有藍芽 Speaker！播呢首歌！
幫Ｄ「和里非」回下帶！
比佢地知！我地為咩行出黎！

今日要跟民陣流水式集會玩法，迫爆焗往中環方向散去
所以唔好遲短時間內坐爆港島

辛苦晒！
２點鐘！有藍芽 Speaker！播呢首歌！
幫Ｄ「和里非」回下帶！
比佢地知！我地為咩行出黎！

２點鐘！有藍芽 Speaker既！播呢首歌！
幫Ｄ「和里非」回下帶！
比佢地知！我地為咩行出黎！

一齊準時到

天日準時到

gei duck juen si

721811

返工日日遲到
但聽日會準時

準時唔夠的 會早到

推
大家都要醒水阿

早到唔好塞住開番條紅海嚟好喎🙏

兩點
準時到

一定得

今日2點維園見！

推！

818 2PM 維園！！！！！！！！！！

有早無遲

今日! 坐爆港島!

香港人不見不散
反送中不撤不散

準時到 齊上齊落

818 維園見!
香港人不見不散
反送中不撤不散

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

準時兩次 得唔得

準時為香港

完全冇人

818 1400

2點見

早到+1

推推

小心塞車

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

有63個大灣區人

個正負皮選項好正

唔明點解咁多負皮

推啊啊啊啊啊啊啊啊

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way

我要坐撚爆佢個場!

關於818 請入黎聽我講點解今日集會完結後應該和平散去

同意幫推唔該

昨日人地話有四十萬幾人去咗金鐘撐黑警喎!

咁點先?

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

有冇手足想由本來既終點行番轉頭去目的地維園？
你知喇，到時成個場塞爆哂，真係排到出金鐘都唔難架嘛

要全部人都以去維園為目標先會塞得爆架
之後就交比後續巴打企爆港島

明白嘅，其實由炮台山站或者灣仔開始行番去應該會好啲？

總之坐撚爆佢都唔係好暴力姐

總之今日重點得一個，就係坐撚爆佢
覺得今日唔好有後續下場

香港人 一條心
不割蓆 才會贏

根據傳統遊行路線，爆左之後應該由銅鑼灣以西既地鐵站行過去好d

就係坐撚爆佢

第時見

香港人加油

係2點

得，2點維園

住得遠既巴絲要開始出門

推呀

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

要人呀！

721

我都想出黎,但父母唔建議,高堂漸老不想動氣
因為我有哮喘,跑得慢
有咩事怕我出事
所以我今日會係連登為大家打氣推post QAQ
利申: 616有去,父母已經黃

我無野講

巴打我地各有各做

內疚QAQ
我愛你們

推~

全部冷氣軍師今日帶多個尿袋落場做現場軍師

得，出緊黎

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

今日反早 收3點 收工後盡趕過黎！
香港人加油！

612 721 811

有無dress code?

收嗲啦on9仔

就算出唔到，係屋企都可以做好多野
做文宣、上TWITTER戰線、留意最新消息通知現場朋友
千其唔好內疚

條友應該一毛黎
個個POST都覆呢句，比人屌都唔會回應

黑色

快啲出黎呀！

人如其名

我啲fd果果都話3點先出 講到口水都乾 單拖 準時到

勸過都唔肯準時都無計
巴打勸過就夠

來緊